何君堯又出錢斬人？

do not fight fire with fire

go get mooncakes la